[
    {
        "id": "001",
        "question": "¿Quién dirigió la pelicula 'Avengers: Endgame'?",
        "options": ["Christopher Nolan", "Hermanos Russo", "Hermanos Coen", "Zack Snyder"],
        "answer": "Hermanos Russo",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "002",
        "question": "¿Quién dijo la siguiente frase? 'Un gran poder conlleva una gran responsabilidad'.",
        "options": ["Spiderman", "Tío Ben", "Iron Man", "Maluma"],
        "answer": "Tío Ben",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "003",
        "question": "¿Quién dirigió la pelicula 'Pulp Fiction'?",
        "options": ["David Lynch", "Francis Ford Coppola", "David Fincher", "Quentin Tarantino"],
        "answer": "Quentin Tarantino",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "004",
        "question": "¿Quién interpreta a Electro en 'El sorprendente hombre araña 2'?",
        "options": ["Jamie Foxx", "Andrew Garfield", "Robert Downey Jr.", "Ryan Gosling"],
        "answer": "Jamie Foxx",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "005",
        "question": "¿En qué película aparece el personaje 'Ghostface'?",
        "options": ["Halloween", "Viernes 13", "Scream", "Rambo"],
        "answer": "Scream",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "006",
        "question": "¿Cómo se llama la esposa de Shrek?",
        "options": ["Fiona", "Fillis", "Frida", "Cindy"],
        "answer": "Fiona",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "007",
        "question": "¿Cuál es el número del agente James Bond?",
        "options": ["7", "007", "0007", "07"],
        "answer": "007",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "008",
        "question": "¿Cuál es el número de distrito de Katnis Everdeen en 'Los Juegos del Hambre'?",
        "options": ["13", "11", "12", "9"],
        "answer": "12",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "009",
        "question": "¿Cómo se llama el barco del capitan Jack Sparrow?",
        "options": ["Holandés Errante", "Perla Negra", "Holandés Volador", "Queen Zenobia"],
        "answer": "Perla Negra",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "010",
        "question": "¿Cuál es el nombre del niño que acosa Chucky en la pelicula 'Chucky: el muñeco diabólico'?",
        "options": ["Christopher", "Charlie", "Jack", "Andy"],
        "answer": "Andy",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "011",
        "question": "¿Cuál es el nombre del trailer rojo con azul en la película 'Transformers'?",
        "options": ["Optimus Prime", "Megatron", "Ironheide", "Mack"],
        "answer": "Optimus Prime",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "012",
        "question": "¿En qué año se estrenó la película 'Matrix'?",
        "options": ["1997", "2001", "1999", "2000"],
        "answer": "1999",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "013",
        "question": "¿Cómo se llama el protagonista de la película 'Kung Fu Panda'?",
        "options": ["Po", "Shifu", "Panda", "Owen"],
        "answer": "Po",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "014",
        "question": "¿Cuál era el nombre de la amada de Forrest Gump?",
        "options": ["Jessie", "Jenny", "Jadie", "Jackie"],
        "answer": "Jenny",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "015",
        "question": "¿Cómo se llama el villano de los X-men que fue amigo del profesor X?",
        "options": ["Voltron", "Wolverine", "Canserbero", "Magneto"],
        "answer": "Magneto",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "016",
        "question": "¿Cuál es el nombre del mago adolescente con una cicatriz en la frente y que usa lentes?",
        "options": ["Harry Poter", "Harry Potter", "Severus Snape", "Alfredo Adame"],
        "answer": "Harry Potter",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "017",
        "question": "¿Cómo se llama el asesino de la película 'Viernes 13: Parte 1'?",
        "options": ["Pamela Voorhees", "Jason Voorhees", "Freddy Voorhees", "Michael Voorhees"],
        "answer": "Pamela Voorhees",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "018",
        "question": "¿Cuál era el numero del Rayo McQueen en la pelicula 'Cars'?",
        "options": ["85", "93", "95", "63"],
        "answer": "95",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "019",
        "question": "¿Cuál es el nombre del dragon compañero de Mulan?",
        "options": ["Chimuelo", "Mushu", "Macho", "Misho"],
        "answer": "Mushu",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "020",
        "question": "¿Cómo se llama el papá de la sirenita?",
        "options": ["Poseidón", "Neptuno", "Tritón", "Thor"],
        "answer": "Tritón",
        "difficulty": "Fácil"
    },
    {
        "id": "021",
        "question": "¿Quién interpreta a Aragorn en la trilogía de 'El señor de los anillos'?",
        "options": ["Charlie Sheen", "Viggo Mortensen", "Adrien Brody", "Sean Bean"],
        "answer": "Viggo Mortensen",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "022",
        "question": "¿En qué película fue el primer papel de Johnny Depp?",
        "options": ["Donnie Darko", "It", "Pesadilla en la Calle Elm", "El joven manos de tijera"],
        "answer": "Pesadilla en la Calle Elm",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "023",
        "question": "¿Quién dijo la siguiente frase? 'Siempre digo la verdad. Incluso cuando miento'",
        "options": ["Tony Montana", "Michael Corleone", "Patrick Bateman", "Joker"],
        "answer": "Tony Montana",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "024",
        "question": "¿Cómo se llama el hotel de 'El resplandor' de Stanley Kubrick?",
        "options": ["Tohoo", "Shire", "Sherwood", "Overlook"],
        "answer": "Overlook",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "025",
        "question": "¿Cómo se llama el interés amoros de Seth en 'Supercool'?",
        "options": ["Andrea", "Victoria", "Jules", "Becca"],
        "answer": "Jules",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "026",
        "question": "¿A quién interpreta Brad Pitt en 'Deadpool 2'?",
        "options": ["Vanisher", "Ghost", "Peter", "Juggernaut"],
        "answer": "Vanisher",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "027",
        "question": "¿Cómo se llama el planeta de 'Interestellar' donde se perdieron 23 años?",
        "options": ["Mann", "Gargantua", "Miller", "Edmunds"],
        "answer": "Miller",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "028",
        "question": "¿A quién interpreta Morgan Freeman en 'Se7en'?",
        "options": ["Vanisher", "Ghost", "Peter", "Juggernaut"],
        "answer": "Vanisher",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "029",
        "question": "¿En qué película aparece el personaje 'Leonidas'?",
        "options": ["Gladiador", "300", "Troya", "Furia de titanes"],
        "answer": "300",
        "difficulty": "Normal"
    },
    {
        "id": "030",
        "question": "¿A quién interpreta Andrew Garfield en la película 'La red social?",
        "options": ["Elon Musk", "Mark Zuckerberg", "Eduardo Zaverin", "Bill Gates"],
        "answer": "Eduardo Zaverin",
        "difficulty": "Normal"
    }
]